[有請小鳳姐]警方指8名與確診女警有密切接觸警員 5人初步呈陰性

警方指8名與確診女警有密切接觸警員 5人初步呈陰性
2020-03-28 HKT 19:04

日前一名駐守深水埗警署的22歲女警員確診感染新型肺炎，警方在社交網站上表示，有8名駐守深水埗分區的警務人員被界定為密切接觸者，當中5人初步檢測結果呈陰性，其餘3人正等候檢測。

警方說，8名密切接觸者已到檢疫中心進行檢疫，當中兩人昨日入住火炭駿洋邨檢疫中心，其餘6人今日入住火炭駿洋邨及鯉魚門度假村檢疫中心。

警方又指，一名曾經與確診女警接觸的槍械訓練科人員，雖未被界定為密切接觸者，但亦已接受測試，正等候檢測結果，警方已安排她暫停槍械訓練工作，減少與他人接觸。

3萬 - 7啦

陰性都叫小鳳姐？

屌
咁都唔中
抽血就中兩個無辜嘅

柒咗, 不過重有個

抽血員好似係陰性

陰陰陽陽, 陽陽陰陰

你懂的